<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<items>

<playlist_name>ИванКульнев</playlist_name>

<all_channels>
<all_logo></all_logo>
<all_size></all_size>
<all_audiotrack_num></all_audiotrack_num>
<all_timeshift></all_timeshift>
<all_buffer></all_buffer>
<all_ibuffer></all_ibuffer>
</all_channels>

<channel>
<title>Переход в ОБЩИЙ плейлист</title>
<description>Переход в ОБЩИЙ плейлист</description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/metplaz/stalingrad.tv/master/nslmod.xml]]></playlist_url>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Курилы в подарок ветеранам]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/bae/baecfbd37de372c5ec2d685f6f49fc6a.jpg" width="175"/></td></tr></table>Координатор Комитета за территориальнуЕжегодно, 3 сентября, вся страна отмечает День Победы над Японией, который был установлен Указом Президиума Верховного Совета СССР 2 сентября 1945 года.Однако власти РФ, а также те, кто создал и финансировал Гитлера, игнорируют этот день и делают всё для того, чтоб вытравить его из народной памяти.Координатор Комитета за территориальную целостность и модернизационный прорыв России Иван Кульнев приглашает всех на одиночные пикеты и митинг против передачи Курильских островов Японии, а также объясняет, почему Курильские острова - неотъемлемая часть России.Когда будут пикеты в Москве против передачи Японии Курильских островов? Когда наметился перелом в российско-японских отношениях? В результате чего Курильские острова стали территорией Советского Союза? Почему власти РФ разрешили японским рыбакам ловить рыбу в территориальных водах России? Почему Курильские острова - это историческая территория нашей страны? Как представители разных политических движений сплотились в поддержку территориальной целостности России?ю целостность и модернизационный прорыв России Иван Кульнев приглашает всех на одиночные пикеты и митинг против передачи Курильских островов Японии, а также объясняет, почему Курильские острова - неотъемлемая часть России.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/eb9/eb93d31ea8e6e5e6412ce93b32b4ba59.mp4]]></stream_url>
<category_id>107</category_id>
</channel>

</items>