<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<items>

<playlist_name>ОлегКомолов</playlist_name>

<all_channels>
<all_logo></all_logo>
<all_size></all_size>
<all_audiotrack_num></all_audiotrack_num>
<all_timeshift></all_timeshift>
<all_buffer></all_buffer>
<all_ibuffer></all_ibuffer>
</all_channels>

<channel>
<title>Переход в ОБЩИЙ плейлист</title>
<description>Переход в ОБЩИЙ плейлист</description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/metplaz/stalingrad.tv/master/nslmod.xml]]></playlist_url>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Когда закончатся деньги]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/981/981d675ca9d4cbd26ffabb3f0ed1bd31.jpg" width="175"/></td></tr></table>Сколько предприятий понесёт убытки от самоизоляции? Почему нельзя потратить деньги из ФНБ? Как по ВВП России бьёт кризис весны 2020 года? Какую роль каждая из стран играет в мировом разделении труда? Что должна сделать власть, чтобы помочь бизнесу выйти из кризиса? В чёт нюансы сделки в ОПЕК+? Как будут насыщать экономику РФ после кризиса? Сколько сейчас тратит Россия на борьбу с коронавирусом? Когда будет пик последствий от карантина? Как проходили крупные кризисы в экономике в 20 веке? В каком случае экономика может противостоять кризису?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/67e/67e262c6bbdc40efad21463a09d4845b.mp4]]></stream_url>
<category_id>142</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ Кому принадлежит 70% России?]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/b02/b028774338d5eb4c09b5f57fde5bcb92.jpg" width="175"/></td></tr></table>Какая доля у государства в российской экономике? В какой партии состоит глава ФАС? Какую компанию можно называть государственной? С какой скоростью продолжается приватизацию при власти Путина? Какая роль государства, как экономического актора? Как государство спасает крупные банки? Для чего создавался Фонд Национального Благосостояния? Чему учат в Высшей Секте Экономики? Почему ""кругом всё государственное"", но государство с этого ничего не получает? Что такое социализация предприятий? Для чего либералы лгут в своей пропаганде? Для чего надо изучать политэкономию? Рассказывает кандидат экономических наук Олег Комолов о том, кому принадлежит львиная доля собственности в России.]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/fd6/fd6d396bae1a5184305272bae6c99c50.mp4]]></stream_url>
<category_id>142</category_id>
</channel>

</items>
