<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<items>

<playlist_name>ПовесткаДня<</playlist_name>

<all_channels>
<all_logo></all_logo>
<all_size></all_size>
<all_audiotrack_num></all_audiotrack_num>
<all_timeshift></all_timeshift>
<all_buffer></all_buffer>
<all_ibuffer></all_ibuffer>
</all_channels>

<channel>
<title>Переход в ОБЩИЙ плейлист</title>
<description>Переход в ОБЩИЙ плейлист</description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/metplaz/stalingrad.tv/master/nslmod.xml]]></playlist_url>
</channel>
<channel>
<title>Переход к АВТОРЫ (А-Я)</title>
<description>Переход к АВТОРЫ (А-Я)</description>
<playlist_url><![CDATA[https://raw.githubusercontent.com/metplaz/stalingrad.tv/nslmod/allavtors.xml]]></playlist_url>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Путин в ярости, разлив топлива в Норильске, Twitter удалил Трампа, забастовка курьеров Delivery Club]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="" width="175"/></td></tr></table>Сколько людей проигнорируют голосование по Конституции? Почему бастуют курьеры? Как губернатор Томской области относится к врачам? Чем оснастят водителей автобусов? Каких размеров разлив топлива в Норильске? На чём Роскосмос будет летать на Луну? Как Трамп работает в соц.сетях?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/c8c/c8c91890acccd4cfad5942253bfb7401.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ Собянин продлил арест москвичам на год, беспорядки в США, 22 июня все на улицу]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/07d/07d71f4a3b686c4b267e6ae40249f486.jpg" width="175"/></td></tr></table>Сколько ещё носить маски? Когда начнутся протестные акции? Почему инфраструктура РФ не выдерживает нагрузок? Зачем Александр Лукашенко отправил правительство Белоруссии в отставку?  Какие критерии утвердил Минстрой? Билл Гейтс проиграл суд? За что арестовали Николая Платошкина?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/406/40615cd9b5d3f3eb8ddbb3ebc2fa2256.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
 <channel>
<title><![CDATA[ Мишустин против Собянина, беднеют все, протесты в Европе, насильников оправдали]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/a9b/a9b369225037e8f6f836b1d996d40f16.jpg" width="175"/></td></tr></table>Сколько людей получило помощь от путинских чиновников? Почему ВОЗ готовится ко второй волне коронавируса? Как проходят митинги в Европе? Правительство против Собянина? Почему Верховный Суд Уфы оправдал превысивших полномочия сотрудников полиции?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/b63/b63bd3d2a16d906efd45da01f70c330c.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
 <channel>
<title><![CDATA[ Полицаи отнимают детей, Абрамовичу хорошо, Путин продолжает бояться Шамана]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/d1a/d1a88bd50308e7247d96f4c02471b517.jpg" width="175"/></td></tr></table>Когда начнётся всеобщая вакцинация? Как выглядит путинская поддержка многодетных семей? За сколько Роман Абромович купил новую виллу в Израиле? Как Мурманск оказался отрезан от остальной части России? Почему в Италии уменьшили планку пенсионного возраста? Чем власти не угодил якутский шаман? Что происходит в США?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/231/231616b6d74f7e4cf2be2e3f46c58958.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>

<channel>
<title><![CDATA[ Кредиты не платят, увольнения, падение ВВП, беспорядки в США]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/d12/d12dac9471f0301adbdea9379d15eb6b.jpg" width="175"/></td></tr></table>Какие изменения вносятся в КоАП? Сколько % готово положиться на государство? Почему долги по кредитам граждан РФ достигли максимума? Сколько потерял ВВП России? Кто назначает дату проведения голосования по поправкам в Конституцию? Сколько городов в США находятся в в состоянии ЧС? Что Илон Маск припомнил Дмитрию Рогозину? На кого распространяется поддержка бизнеса в РФ?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/9ac/9acdb8d4336e2b5292b7f55c3367ef0c.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ Рейтинг Путина Всё, город свободный от СOVIDa, Симоньян боится]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/56f/56fb94b018556479d233c9921f79bdb1.jpg" width="175"/></td></tr></table>Какой рейтинг у Владиира Путина? Сколько раз мэр Москвы Сергей Собянин разрешает гулять? Как население РФ относится к электронному голосованию? Почему в городе Саянске, где не было карантина нет заболевших коронавирусом? Сколько убытков принесёт газопровод «Сила Сибири»? Почему главреду RT Маргарите Симоньян не нравятся протестные настроения в социальных сетях? Как водитель такси спас девушку от изнасилования?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/381/3813c1a4100bb0c03929fbf0cea79ac7.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ Песков поспорил с Путиным, 33% умных, ненцы победили ЕР.]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/220/2200c3b7e9e364a7f4dbe81f97cf9935.jpg" width="175"/></td></tr></table>Сколько граждан РФ считают коронавирус - выдумкой? Как выросло количество безработных в России? Почему Трамп хочет "закрутить гайки" в американских соц.сетях? Стоит ли ожидать скачок цен на бензин? На сколько упал доход Газпрома от экспорта газа? Почему власти города Миннеаполис просят американское правительство ввести войска?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/36e/36e6149459b1659998661a52e1cc2bd3.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ ЕдРо сыпется, налоги - народу, Сечину - премии, в концлагере прогулки разрешили.]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/6a3/6a3cde53efc3b29e99282b226659d501.jpg" width="175"/></td></tr></table>Сколько миллиардов вывели из банков граждане РФ? Какие налоги поднимут в ближайшее время? Как упала розничная торговля в России? Почему депутаты "Единой России" начинают уходить со своих постов? В чём обвиняют фигурантов дела "Сети"? Почему духовника Натальи Поклонской отстранили от служения в церкви?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/b7c/b7c8852e47bb2d860d4a73fef69de45c.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>
<channel>
<title><![CDATA[ Путин не знает, Кадыров пропал, пятнадцать процентов свободных.]]></title>
<description><![CDATA[<table><tr><td style="vertical-align: top"><img src="https://stalingrad.tv/upload/iblock/0e7/0e7738ba2f2bf09a18377bf9f2d893cf.jpg" width="175"/></td></tr></table>Здравствуйте, товарищи!Вы смотрите первый выпуск программы «Повестка дня».Каждый день с понедельника по пятницу мы будем сообщать Вам об основных событиях, произошедших в нашей стране и мире.Сколько % граждан России соблюдает самоизоляцию? Есть вред от ношения масок? Почему власти Москвы не будут отключать приложение социального мониторинга? Когда пройдёт Парад Победы? Будет ли акция "Бессмертный полк"? Вокруг чего обострилась ситуация в Крыму?]]></description>
<stream_url><![CDATA[https://cdn.stalingrad.tv/upload/iblock/ad9/ad903b6fb9484469e0b17ac7960cfcdb.mp4]]></stream_url>
<category_id>182</category_id>
</channel>


</items>
